[J-Hiphop]有無人有聽J-hiphop/J-rap

呢排仲興Freestyle battle
想搵下有無同好
Net rap等等都歡迎傾下

雖然淨係聽過一兩次，印象中感覺唔錯
有首歌比人模仿左佢成日句尾升高音既唱法

exile the second
好正，每次出新cd都會有rap
鐘意佢地啲style

見過有undergroud既rapper話佢地係idol rapper

好少聽日本hiphop
想搵下chill啲既 有冇推介

點為之chill

有無人有追開日本既freestyle battle

係咪真係太小眾

咪玩啦佢扡

有無人有睇最近既freestyle dungeon

請出招

有冇巴絲聽決明子 (ケツメイシ)? 正到一路聽一路un

入門

音源：Creepy Nuts - 合法的トビ方ノススメ

Battle：ADERNALINE 2014 R-指定vsGOLBY

R-指定係日本最大既MC Battle大會 UMB既皇者
曾經達成 地方預選(大阪)5連霸(2010-2014) 本選3連霸(2012-2014)
係一個全能型既Rapper

比賽上，無論係Rhyme, Flow, Beat Approach, 同埋即興Answer既質素都係非常高

音樂上，佢同全國DJ大賽第2名既DJ松永組左個叫Creepy Nuts既組合
佢地既歌唔拘泥於Hard Core既hip hop
例如上面果首就係講就算唔靠大麻，靠聽佢地既hip hop都一樣high得起

而上面既比賽片段就睇得出
全盛期既R-指定既即興押韻有幾癲

Hard Core少少

音源：

呂布カルマ係一個特別既MC
歌既特色係好似詩一樣既用字
比賽上唔拘泥於押韻，但其實好多時都有押唔易察覺既韻，UMB2016亞軍
上面係講述呂布カルマ自己既一首歌

Battle：

MOL53係現今MC battle入面比較體現到“Hip Hop”既一個MC
Beat Approach做得非常好
亦都成日強調自己係一個貨真價實，屬於Underground既Rapper